一億小目標

有冇巴打有玩過哩隻

有咩方法40歲前就可以上到一億買礦

十鋪得1,2鋪

update完有ranking
有冇巴打一齊為港爭光

買親域名都跌價

域名會去到1萬價位
先好入手
多數第二年就升到2萬幾
好少好少會升到50幾萬